[緊急] 中大救人

就黎比人打爆城 傷者多到數唔到 有冇更多急救員可以黎幫手

push
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

依家就係endgame
刻不容緩

#八大永久罷課

屌你老母校園大屠殺

大學都唔L放過 。。。。 PK

物資完全唔夠 現場好似煉獄咁